人地19歲就捧世界盃

我39歲仲用緊飛機杯

有撚用咩，女都屌唔到

慘得過一定要用蘿莉飛機杯，如果唔係feel 唔到

仲有幾多人識我有兩碌鳩巴打

我仲未攞返個名

巴打唔再追擊肥婆？

慘！明明係反肥婆嘅始祖，卻落得如此下場。